{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 중앙동 비즈니스 호텔 휴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。1名追加料金が発生する場合があります。チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません男女同室での宿泊の時には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの時は払い戻しできません。提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。客室内の物の破損や盗難の時には刑事処罰を受けることがあります予約した顧客には次のような特典が提供されます。朝食は、平日には韓食ビュッフェ、週末には様式(シリアル、トースト)が無料で提供されます。また、宿泊客は無料でジムを利用することができ、客室にはネットフリックス、ディズニー+、ティビン、アップルtv、ユーチューブが無料で視聴可能です。一部客室にはハイスペックPC、按摩椅子、スタイラーが具備されています。マイレージの運営もおり、ビジネスヒュエソ利用可能で、カード決済時5%現金の場合10%のマイルがつきます。プリント、洗濯設備も利用可能で、客室内は禁煙です。 喫煙が必要な方のために別途喫煙場を設けておきました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような基準で計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か特別な要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の時には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの時は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約した顧客には特典がありますか？",
            "answer": "予約した顧客には次のような特典が提供されます。朝食は、平日には韓食ビュッフェ、週末には様式(シリアル、トースト)が無料で提供されます。また、宿泊客は無料でジムを利用することができ、客室にはネットフリックス、ディズニー+、ティビン、アップルtv、ユーチューブが無料で視聴可能です。一部客室にはハイスペックPC、按摩椅子、スタイラーが具備されています。"
        },
        {
            "question": "マイレージについて教えてください。",
            "answer": "マイレージの運営もおり、ビジネスヒュエソ利用可能で、カード決済時5%現金の場合10%のマイルがつきます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備やサービスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "プリント、洗濯設備も利用可能で、客室内は禁煙です。喫煙が必要な方のために別途喫煙場を設けておきました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 690
    }
}